有無人試過差D浸死？

想知係咩感覺
之後會唔會有恐水症？

自學左自由式

試過細個跌落水

天生識游水 試唔到

你係雀仔？

以為自己好幽默？

你踩單車炒車會唔會唔敢到踩單車

細個試過 同家姐玩個陣俾佢推左落條河到

咩感覺
係差少少浸死？

陳彥霖

細細個第一堂學游水
個教練就DUM鳩我落泳池
屌你老味好彩依家仲打到字咋

有咩可能
正常第一堂都係玩下浮板
大佬浸死人要坐監

有
細個練水抽筋
兩米池 中間lane
唔知有冇人明
一抽果吓 你係連踢水都做唔到
忍住啖氣死都唔呼

好在阿sir夠醒
見我沉池底唔浮知我有事
即刻去救我

不過冇因為咁驚水

冇 我個陣超聰明 咪埋眼慢慢呼氣吸氣浮起個人 然後啲人嚟到見我冇反應訓係河面以為我死左

三歲識抬頭

我問個frd係點跳水既，佢話就咁跳落去米係囉，我即刻企上跳水台，一野跳左落水，冇吸氣，feel到自己沉到好深，勁驚係水入面擘大眼好暗，好少光透到入嚟，不斷上上游，係feel到差1,2秒我就無力同氣向上游，一上水面d救生員準備跳落水，仲問我點解咁耐都冇上翻嚟

游水抽筋真係好L大禍
所以一定要做好熱身先落水

我都係 好痴線 個教練好大力咁禁住我個頭落水 仲要禁超耐

我三日就抬
但我到而家都係唔識游水

一來
二來太攰都會

好在果時係泳池
如果海嘅話死L咗

細個試過 一個唔識嘅阿叔救咗我
（救生員完全見唔到我求救)